# :tulip: Mong Nyang_JSP 프로젝트

#### 프로젝트 수행자 : 총 4명 - 이여름, 김원겸, 백승혁, 이민기
#### 프로젝트 기간 : 2021.08.10 ~ 2021.08.22 (12일) 
![기간](https://user-images.githubusercontent.com/80736033/135708027-b464b181-a7d4-439c-8e87-c83b3f9e696d.PNG)

### 기획 배경
* 조금은 멀게 느껴지는 유기견 보호소보다, 당장 우리 주변에 쉽게 발견할 수 있는 거리의 동물들에게 먼저 시선을 두고자 함.
* ‘가장 가까운 곳에서 가장 가까운 사람들이 돕는다’ 라는 취지를 가지고 각자의 동네를 기반으로 둔 유기동물 구조 커뮤니티.

### 기획 목적
* 실종 및 유기된 동물의 빠른 발견 및 가족과의 연결을 통해 안전한 환경을 제공하고자 함.
* 위험에 처한 길거리 동물들의 자립과 생존을 도움.

### 기대 효과
* 해당 주거지역에 대한 지리적 전문성을 바탕으로 유기동물 발견 시 보다 빠른 대응 및 구조가 가능하도록 함.
* 함께 참여하는 생명구조 활동을 통해 지역 주민들과 동물들 간의 유대감 및 공생관계의 발전을 도모함.

### 기능 요약
* 찾아주세요 – 실종 및 유기동물의 신고 및 제보를 통해 기존 가족과의 연결 또는 새로운 보금자리를 제공.
* 도와주세요 – 길에서 살아가고 있는 동물들의 위급상황 제보 및 상황공유를 통해 지역 주민들의 보호와 도움을 제공.
* 로그인 – 회원가입을 통한 사용자 기본정보 수집, 게시글 및 댓글 작성 권한 허용
* 마이페이지 – 본인 게시글 확인 및 댓글 확인, 회원정보 수정 및 탈퇴
* 데이터 누적 정보 – 해당 동물의 실종 정보, 구조 정보와 같은 데이터의 누적 및 해결 상황을 표시. 

## 마인드 맵
![몽냥 마인드맵](https://user-images.githubusercontent.com/80736033/135708011-8b7ea054-7cb9-4c53-a99d-2b6bdf79666b.PNG)
